大波 man係咪入左屯門醫院

有無人知道真定假

唔好哄我

私煙

隆胸？

問下lunch哥知唔知

依家佢地2個 玩埋一齊

我啲藍營手足一個一個走咗

留名跟進

fake news or fact checked?

車公手足

肯入院插喉就無事喇

係真唔係呀

係咪被藍絲阿嬸乃過佢個大波lin 傳染咗

直入殮房 thx

死亡筆記

佢死埋既話我去禮賓府裸跑慶祝

同偲嫣造愛搞成咁？

私煙群組

距離2021年重有11日

佢蒙毛賊寵召先通知我

車公好波

係咪嫁?
fc咗再算啦

同c煙扑過野，頭7帶埋佢走

咪撚氹我開心, 快啲證實

有幾多日冇見？

偲嫣快啲搵埋大波man 去旅行

未fc

點解有港區國安法之後，我地藍營嘅老友記一個一個咁出事？！
係咪政府官員入面有同外國勢力勾結，故意播毒去我地藍營！？

每死一件資深藍絲 就可以洗走所有不利新聞 港共政府識做啦

如果佢死埋，我去佢靈堂前唱小鳳姐加裸跑又點話

2020尾班車 車公deadline fighter

唔通真係試疫苗

rap 大波man

聖上要翻佢牌，驗完毒就順豐打包上去？

Man哥保重呀,

唔好比佢

乜soucre都冇

停

最緊要人有事

最緊要個人有事

OLD NEWS

留名

車公 年尾跑數

一定要有事啊

記得前幾日有人話見到佢去睇醫生

有冇肺纖維化

source

lm

走數正仆街

藍色武肺圈？

Rip 如果呢個瓜左實金出街慶祝

留名睇找數

LM

最緊要人有事🙏

痛快啊

傳說中嘅循環論證

Join

又一件落去陪私煙

陰間做愛

支持

2020年12月20日17:15